20歲學生涉去年8月黃大仙襲警 罪名不成立

#觀塘裁判法院第八庭
#梁少玲裁判官 #0803黃大仙
#裁決

嚴(20)

速報！！！罪名不成立🥳🥳🥳

黑警死全家

又係啲濫捕濫告case

Ppppp

又一次証明黑警黑律政點樣誣告市民，破壞法治

黑警鳩拉正仆街

Push

根本襲狗罪就係俾班狗用嚟濫捕手足

同你一次過重溫 反送中以嚟13單罪名不成立嘅襲狗案 以及黑警作供有幾咁荒謬

太好啦